啱啱一開𨋢門。。。

啱啱翻屋企，一開𨋢門有條西裝友擺哂pose，合埋眼咁唱越難越愛
佢發現我之後仲要細細聲唱埋「為你所以在期待」
忍得我幾辛苦

第一次開po就單機，慘

呢個Po有畫面有聲

佢真係好似開演唱會咁，擺咗個咁嘅pose